Задача:
-----------

1) Тестовое задание необходимо выполнять в Docker инфраструктуре.
2) В контейнере необходимо развернуть MySQL (MariaDB)
3) Так же необходимо развернуть rabbitMQ, который будет состоять из одного консьюмера и одного продьюссера
4) Консьюмер и продьюссер должны быть написаны на “голом” PHP либо Golang.
5) Необходимо применить супервизор для отслеживания работоспособности консьюмера и запустить консьюмер в 5 потоков.


Продьюсер должен отправлять в сообщении URL-адрес. Кол-во сообщений и конкретные URL адреса могут быть произвольные. 
Консьюмер должен поглощать сообщения с задержкой в 30 секунд и выполнять запрос по указанному адресу. Консьюмер должен записывать в таблицу БД код ответа, response header, и контент ответа. (структура таблицы произвольная). 
Если код ответа не 200, необходимо повторно один раз отослать сообщение через rabbitMQ с задержкой в 15 секунд. 
Создать запрос на выборку, в котором будет выводиться общее кол-во запросов и кол-во запросов в response header которых встречается поле 'new' со значением 1 (название поля может быть любым).